(瘋傳) 8月18日上午10點 深圳東門見 全民白衣服！

請大家瘋傳
將革命種子散播於中國各省各城市 首先係深圳
唔知解放軍會唔會係深圳東門血腥清場

721 811

各位send比係深圳返工既朋友

若然屬實 中國或成最大贏家

警告你地班友仔咪上深圳聲援
深圳佢地自己地方 自己救

改做深圳東門啦

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

正

跳舞做記認

推

Push

收集撳錢圖片，為816造勢

中國人權世界第一 不反了

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

遍地開花

白衣同志们！起来一起支持港警

airdrop俾自由行

啱晒d大陸人去

巧支持

支持國內同胞一齊出黎支持警察

8/18 要小心有鬼殺狗

直情係全中國所有城市都要集會

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

818

支持，我係護旗手。

尊重不同政見

廣東道瘋狂airdrop

同日同地点亦有东门母亲集会
为表意支持中国香港警察
当日会身穿黑衣/黑裤/黑鞋作辨识

傳出去啦

PUSH

一網打盡

睇錯白卡

得左

新聞自由何在

[緊急分析]法！不！責！眾！

個活動係支持警察
send俾啲藍屍睇下

樓主你唔加密不但止仲紅色大字post出嚟
對家點會中伏啊

#我支持香港警察你们可以打我了
#中国人
#反港独
#支持港警
#付国豪真汉子
#14亿护旗手
#中国人站起来

Send Twitter 微博

支持內地和平集會

pish

自己地方自己救，我等睇

支持警察wor 都唔方係咩有腦架啦 上左去唔好番黎啦

聲援

推

煩請整埋武漢 重慶 上海 北京 厦門等嘅主要城市嘅文宣

應該每個地區否有和地方😂😂

一po上大陸media即被人ban 仲封埋我個帳

學人講自由

支那冇官方准許係唔可以搞群眾活動架

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

612 721 811

请参与还我新闻自由！法治何在！大游行

Wechat share咗，會唔會比人送中

“越秀英雄廣場”唔該改成

廣州英雄廣場

越秀只係廣州的一個區

唔好意思 阻阻大家
P牌仔想推廣一下係葵芳點樣散步
#38有啲圖可以參考下

無新聞自由ge地方話新聞自己何在

微博而家少人好多，如果可以係微信大群傳播，就一傳十，十傳百萬了

818銅鑼灣見

816都有野做架

阻你小小位置 唔好意思

［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

有恩不報非君子
有仇不報柱為人

+幫推！